[多圖]有無人覺得陳豪好似猿人

額頭同上下顎都好突 加埋d頭髮

似joker多啲

覺得佢似狼狗頭

明明以前都無咁樣衰

比佢老婆搞到殘哂

真 咁撚大波咁撚正...真係會死

晚晚番到屋企猿人掛鼓 瘋狂做愛

撇開演技, 其實我幾欣賞佢嘅造型設計, 佢真係做到套套戲嘅外型都好唔同, 會依據角色需要去改變髮型同身型, 呢點係香港電視劇男演員來講係比較少出現, 睇下林保怡、歐陽波比、馬國明同三哥嗰啲基本上套套造型都一樣

最型一定係心戰入面個造型

陳豪真人好撚型架喎

天與地黑仔先型

呢樣真，tvb 班仆街做戲都求鳩其咁
啲主角配角套套戲都差唔鳩多，一撚樣做型，一撚樣劇情，啲動作又一撚樣。屌你老母，有時轉撚左第二套劇都唔撚覺，以為上一套仲播緊

比佢老婆搞到精盡人亡咁

chur撚爆佢

大撚到

覺得佢啱做得得地嗰d角色

似非洲人

明明周柏豪似啲

其實點解會話佢靚仔？靚係邊？

山並先生

睇錯似狼人

好撚樣衰，唔識欣賞佢嘅演技

似海賊王個音樂家

你地慢慢欣賞佢啦
我去欣賞佢老婆對

佢做鳩角色好撚正

把死人聲

根本就係元華黎

今日見到佢 札左頭髮 留鬚 勁型

其實我睇到個豪字同猿人第一時間就諗到比比鳥
不過人地係猿人中既國際先生

Dough boy

愛滋針呀

忍忍

要講佢把聲佢以前拍三級片時把聲仲撚衰
沙到

屌諗起少年賭神

蘇圖蘇圖 輸淨執毛

你當沈震軒流？

講咁耐都未有

令我諗起鳩柏豪，個樣望到悶

札頭髮真係型

天與地型好撚多

周柏豪同黃翠如係最佳示範

癲峰之作, 勁大隻

佢留鬚個期幾型

夏韶聲咁樣

琴日都見到佢 成個呀叔咁 邊忽型
不過真人原來幾高

人地以前model緊係高啦

好man 好粗獷

要型既真係可以好型，要搞笑佢都可以做到
好似點解呀sir係呀sir

好撚柒
究竟邊忽型

咁佢真係呀叔..

咁又點？衰極都有個大波星人屌

慘 比大波星人吸乾

一直都覺

扑得厹多 變返野獸

型

真係晚晚返到屋企即刻插住個老婆，好似電話叉電咁！

吸撚哂d精力 髮線都後移埋

支持 潮流教主 陳豪

豪哥衣家個假髮做得幾成功
自信返晒黎

大埔

植嫁下話

老母話佢好charm

大波星人

點解我會諗起元謀人

比人波星人吸晒D精
重可以捱到今日算唔錯啦

俾大波星人吸乾幾大都濟

以前係極速傳說幾型
入左tbb 變左猿人

好樣衰，依家型好多

天與地個陣正

成個KB咁
Btw咩戲

你幾歲
不想放大只想放大被放大

早2日見到佢老婆同佢行 老婆勁索, 佢長頭髮扎起都好有型

呢個post好撚多圖

記得睇過吳鎮宇一個訪問，佢每次接戲都會自己諗造型，好用心嘅演員

話陳豪似猿人根本係小學雞
正常look根本型到震，只係拍劇造型成日變膠look

抄木村

其實佢個樣有時幾似費托

車尾燈都睇唔到果套 唔記得咩名了

天與地唔算大隻啦
依家仲勁

佢做咗咁耐傻仔
我都係睇天與地先知佢可以咁型同埋幾好戲

猿人似陳豪姐

呢個樣唔得喇
比天與地時老咗勁多

好似假髮咁

陳豪呢d堅型喎，唔係油頭粉臉果班韓星先叫靚仔既...

真係好撚似myradio個台長

有畫面

torres

好有佬味好型喎。。
做唔同角色都似 好正

宋以朗

佢早幾年仲係好型, 今次拍劇唔知做咩個look 整成咁, 頹到爆

以前唔係咁架

諗起 trainspotting

Mk得來又型又霸氣
後期戴埋眼鏡仲撚型